它們之間的一個主要區別是，輝瑞-生物科技和Moderna疫苗需要相隔幾周注射兩次，而強生疫苗是一次注射，這可能對一些人更有吸引力。 輝瑞、Moderna還是強生? 現在，對你最好的疫苗是你能得到的。 阿利森·邱| 2021年2月25日|華盛頓郵報 
 儘管該社區羅斯福路(Roosevelt Road)沿線的主要商業走廊依然欣欣向榮，但病房裡越來越多的住宅和建築要麼被忽視，要麼被分割成擁擠的公寓。 《芝加哥不想解決的謀殺案》作者:米克·杜姆克2012.2.25 | 
 他們試圖找出流水線生產工人的侷限性他們很早就認為疲勞是主要的侷限性。 我讓你厭煩了嗎? (第225集重播)Stephen J. Dubner | 2021年2月25日|魔鬼經濟學 
 它主要是通過空氣傳播的，要麼是通過近距離接觸的大液滴，要麼是被稱為氣溶膠的小液滴。 為什麼我們還在對錶面消毒以阻止COVID-19? |作者:Hassan Vally/The Conversation | 2021年2月24日|大眾科學 
 它有四個不同的側隔，以容納較小的必需品，以及一個主要區域的衣服，鞋子，筆記本電腦和其他較大的物品。 給你關心的旅行者最好的禮物|PopSci商務團隊| 2021年2月24日| 
 在博卡天堂酒店的主泳池裡，他全身都是肉。 有權勢的國會議員寫了關於“肉胸”的文章|Asawin Suebsaeng | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 他們甚至關掉了定位服務——這是該項目的主要好處之一。 塞西正在迫害、起訴並公開羞辱埃及的同性戀者|貝爾特魯| 2014年12月30日|每日野獸 
 與此同時，最重的部分——機身、發動機和機翼——沉到底部。 惡劣天氣導致亞航8501墜毀? 克萊夫·歐文2014年12月29日|DAILY BEAST 
 裡吉在聲明中說，博萊迪是他和北約代表之間的主要調解人。 伊朗和巴基斯坦之間危險的毒品資助的秘密戰爭|Umar Farooq | 2014年12月29日b| DAILY BEAST 
 有時，如果他們的主要目標隨著夜晚的推移而落空，他們會有一個備用的目標。 單身猶太人最瘋狂的約會之夜，在那裡，槲寄生被丟棄|Emily Shire | 2014年12月26日|DAILY BEAST 
 我們學校教育的第二個主要部門是某種數學教育。 文明的拯救H。 (赫伯特·喬治)威爾斯 
 今天我站在主炮臺上，它打了一槍，以它的方式在毀滅的史冊上創造了一個記錄。 加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓 
 主入口位於聖馬丁巷前面的中心，由一條中央車道組成，寬15英尺，供手推車和馬車通行。 《肖威爾伯明翰詞典》|托馬斯·t·哈曼和沃爾特·肖威爾 
 當然，黃金與票據(主要的即期負債)的比例已從65%左右降至35%。《貨幣與銀行》|Chester Arthur Phillips的數據 
 當葉子長得太嫩，它會把自己包裹在主莖上時，想把它翻過來是沒有用的。 《鼴鼠爺爺的故事》阿瑟·斯科特·貝利